[請分享] 腦魔長輩圖!!!!!!!!!!!

之前剩係save左呢張有冇巴絲有其他系列

between sd俾你呀媽 睇下伯母有咩反應

十連

pish

呢張算唔算

算

請愛惜老母

蓮花真係經典

留名

第一張黎緊聖誕好啱用

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

lm

見到隔離po有人想跳樓

有冇邊張腦魔長輩圖可以鼓勵下佢

每天都要笑

自己整左張黎鼓勵下自己

再黎突然間諗到到

呢張好warm

做乜鳩

高汁留名

正

巴打個名點讀

[/quote][/quote]

totally agger

拎住支蓮花

搵人整肥婆版ok？##fatc